區選唔係贏咗又點嘅問題，而係輸咗手足真係死梗！

我係第一次喺度出post嘅廢中，近來喺同事之間聽到佢哋講嘢，我覺得好似民意有D改變，不過唔係好確定（sample size比較細），然後今朝見到呢篇新聞。

【政情】建制選情低位反彈 泛民高位回落

我去問身邊朋友，有D話佢哋本來黃黃地嘅屋企人，因為近來d示威影響日常生活，無論泛民定建制都唔想支持，索性今次唔投票。甚至連深黃嘅都話，區選無用，贏左都唔會救到香港，投黎都唔知做乜。勇武派嘅仲話而家手足死傷慘重，仲講區選講血債票償，根本係食緊人血饅頭！唔好再同佢講投票！

我明！我全部都明！大家都好憤怒、好無力。我都係！ 但係我想講，無論你係想個社會唔好再亂落去，定係想救手足，都一定要投票！

其實區選本來我哋相距根本就唔會好大，佢哋d蛇齋餅糉同種票，加埋係有一定嘅基本盤。如果我哋咁多人都唔投票嘅話，有可能出乎意料之外地俾佢哋贏咗/打平手。

萬一今次俾對方僥倖贏到嘅話，就大鑊啦！因為呢個將會成為林鄭同popo最強嘅武器！到時佢地會名正言順咁話，民意係支持佢哋！佢地一定！係一定！會出更強嘅武力鎮壓！會有更多乜法物法打壓香港人權同自由！會更有力咁指控被告暴動嘅手足！甚至可能連外國戰線都會斷埋！

區選贏咗可能係無用，但係輸咗就係死梗！所以我求下大家, 星期日一定要投票！投票！投票！叫人投票！大家當係民意調查咁去投票！反對警暴嘅、唔想再有手足犧牲嘅，就全部出嚟投票！而家唔係贏咗可以點嘅問題，係輸左我哋真係會冇得翻身！

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選

同意，大家唔好剩係諗贏左都冇用，而係輸左有幾咁大鑊。
美國通過民主及人權法案大家覺得好high？試想下現在香港唯一能代表民意、比較科學的區選如果唔係大比數勝出，甚至仲要輸埋的話，到時大陸用這個選舉結果去大返美國，咁你叫美國仲掂Stand with Hong Kong？人地成個國會都投左票俾香港人，我地自己返而唔做野？連續五個月大家都不辭勞苦出去抗爭、衝擊，都是為了抵抗專制政權、抵抗惡法、抵抗警暴，現在用唔使一個鐘的時間去為民意投票，反而要猶豫，要計較"血債票償"四個字？

就算大家覺得泛民係豬隊友，當選後都做唔到乜野，又或者覺得佢地係抽水攞光環，但至少佢行出來的立場是反建制反專權，如果社會上連這把聲音都冇埋，真係想等選舉後林鄭開記招陰陰嘴笑住講佢既施政係代表絕大多數民意？仲有到時陳伯祥又會走出來講：「都話你果D所謂民調我唔信架啦，呢個選舉結果就係民意啦！」，五個月來林鄭同班黑警囂張跋扈的嘴臉我地仲未受夠？

Lesser between two evils，如果俾一舊屎味既屎同一舊朱古力味既屎一定要你揀一樣來食，你都會努力話俾人聽你唔鐘意食屎啦，你唔揀，最後人地就迫你食屎味既屎，然後話你係天生鐘意食屎的奴隸攞！唔好再同自己過唔去啦，仍然相信普世價值，仍然響往民主自由與公義的香港人，我們現在的敵人只有一個，就是林鄭政權，包括其黑警集團和建制派。千萬唔好主動放棄呀！

抗爭時不分和勇
投票時不分和勇

我試過要帶老人家睇醫生，處理銀行户口都會向老人院拿身份證。

上次好激氣， 星期五帶老人家看醫生，醫務所姑娘比較大懵，登記完忘記比番身份証，攪到我要下星期先拿番老人家身份證去老人院。

完！！

拉

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

贏無益，輸卻肯定有害。